林鄭月娥：民主派初選或構成国安法中顛覆政權罪行

民主派過去兩日舉行立法會選舉初選，有61萬人投票。行政長官林鄭月娥晚上回應指，大家有權投票，但選舉必須公平公正，不容許任何做法干擾立法會選舉，而香港選舉制度沒有初選機制。她說，政府不同部門收到相當多關於過去兩日活動的投訴，包括導致未來選舉不公平情況，亦涉嫌違反現時最多50人的限聚令，亦可能違反私隱保障，政府部門會調查，若有證據會行動。她又警告，所謂初選的目的，如果是達致35+選舉結果，目標去阻撓政府的政策，可能落入違反港區國安法中顛覆政權罪行，如果是這種情況就需要去處理。

她又說，過去兩日多人聚集，一旦因此出現新型冠狀病毒爆發，是遺憾的事。

原文網址：

拉曬60萬人

又想助攻？

如果是達致35+選舉結果，目標去阻撓政府的政策

又改標題

所謂初選的目的，如果是達致35+選舉結果，目標去阻撓政府的政策，可能落入違反港區國安法中顛覆政權罪行，如果是這種情況就需要去處理。

佢自己都有啲縮

市民反對政府政策 違反港區國安法

好撚驚

她又說，過去兩日多人聚集，一旦因此出現新型冠狀病毒爆發，是遺憾的事。

又賴

我好愛國
依家班垃圾黃屍自嗨選完嘞 點解不用國安法拉人
國安法是不是廢的

拉晒佢啦 快啦

熱狗投訴?

收嗲啦 臭閪

屌，好心佢早幾日講

佢早d出聲，話唔定有100萬

夠薑咪解散議會囉

爆笑，入賭場唔俾贏錢走，共產黨就係咁荒謬

拉哂61萬

唔使拉晒既 佢dq晒參加初選候選人都收你皮 仲點35+

屌你老母
民間自發搞初選團結陣營關你正苦差事咩